點睇內地小姐姐呢期興80年代復古港風

睇到覺得真心幾正
想cow一下祖國港風小姐姐❤️

勁正…

雞味濃

有幾正 終極美圖加整容樣

因為支那雞只能食香港人30年前痾出黎既屎

咁快搵定後路

CLS

小乜撚野姐姐

講到底 中國人心底裡都係崇拜舊時港英時期

十幾億人出一兩個靚有幾難

復古港風

90%香港人= 60年代後移民
大家血濃於水

企開啲啦支那賤種

支那狗先用血統論黎迫人地身份認同 要咁計全世界都係非州人啦

不反了
想娶個做老婆

唉五毛玩膠

大陸仔搵大陸G

又屈毛

睇兩眼又比人質疑忠誠…

我揾你

又天然又清純喎

潮流真係不斷重覆
玩完呢d 80-90年代
之後係咪又再變番00年代台灣風

呢期中美韓都玩80s redro❤️

租劏房咪仲有feel

咪係
小姐就小姐
姐姐就姐姐
小嘅姐姐就唔係姐姐啦

美國五毛PR 食屎啦你

我美帝手足

港風小姐姐咁正…
唔怪得上個世紀香港男人個個返大陸搵老婆

乜撚嘢大家 你自己血濃於水咋 支那仔

大陸雞都唔吼你

佢地中意港風小哥哥…

屌你想當年我都好撚迷大陸小姐姐

小姐姐真係幾正…

姐你老母閪

支那雞美圖好恐怖

𨳒你老母姐姐

ching你會唔會太無知

人地港明係用原生相機架

人講你就信

支那狗骨子裏就係賤

大陸令女多又唔係而加先知

幾同意

其實80年代啲女星咪又係大陸妹

拉

不嬲都係
就算香港搞到而家咁撚樣佢地都係覺得香港好過大陸

比盡 500

香港=中國燈塔

我愛小姐姐小姐姐愛我

又幾能正喎

港風❤️小姐姐❤️

我係非洲人

成件事勁好笑

做乜咁講啲韓國人

支那種就係支那種，永遠有種柒味

王祖賢同鞏俐咪又係大陸妹

出哂名換頭

唔準蝦我小鞠！

有7味好少事姐 經我手之後咪變到得返我陣味

😦😦😦

聶小雨
抖音最具港風的女生，氣質女神堪比張柏芝

小你老母閪姐姐呀支那仔

哇勁美

撈閪

乜撚野小姐姐

戀愛了

不嬲叫開支那雞

港風大陸妹真係好屈機

回不去了 當年日追夜追大陸小姐姐嘅日子

叫雞返香討la

有周周❤️

港你老母咩
一陣農村味出哂嚟
大陸妹就係大陸妹
個樣已經出賣咗你
做幾多野掩飾都冇用

東莞係港男天堂
molamola

撈妹就撈妹啦個陣除點都摵唔甩

內你老母咩支那狗

康復櫻花

blocked

廣東女仔呢期麻麻
撈妹反而幾正…

你早少少些牙呢一年可以流少幾多血

雞點著都唔會有氣質

m...

講真話又block?

中港友好
早日回歸

咪又係
幾錢Q

見過香港八、九十年盛況，再望呢d山寨版

垃圾五毛post

瘦底大波妹

認真，內地嘅女仔係幾兩極化，一係好靚女，一係好樣衰，而香港就平均，靚女同醜女少，平均嘅多。

我係佢分身

內地啲審美眼光根本係其他亞太地區廿九幾年前既標準

原來係整容雞

邊個同你隻支那狗血濃於水？

王祖賢佢老竇喺台灣打籃球出晒名喎

咪扮啦你都無波

點化妝都撇甩唔到陣大陸味

行開d啦

冇小鞠正

美圖秀秀算啦

想屌好靚女

你依句都可以套落小姐度

全部都係蛇精咁

整容filter 雞

連登仔只要知道佢國藉就係整容雞

面豬登漲扑扑 好撚正

金珉周係好qq…

多圖

睇我舊po

早幾日先咁落力狙擊完大波妹
結果自己又係到咁玩

我地wizone從今開始係kpop藍絲

唔係醜樣 但都只係普通靚女 點同張柏芝(淨計外表，唔好又講咩比人睇曬果啲)比

屌你老母 咪撚用埋啲支那字啦

支那臭雞都吹奏

有冇米4
頭大身細腿短
咁都做到明星年入幾億
係咪證明支那人整體質素好差

9m88已經收你個所謂「小姐姐」皮la復古

小乜撚嘢姐姐啊

你肯定呢D叫港風?

姐你老母

四川女仔黎…

大陸足足遲我哋四十年

正

點解我成日見佢哋都係咁笑（其實係唔係笑緊）

條頸鏈成串用完既condom咁
做乜尻

有少少heidi feel

咪又係落黎7日做雞

支那雞，不屌也罷
驚唔驚個仔會有支那味，驚唔驚條女教到個仔無道德感，驚唔驚條女教到個仔唔識廣東話，驚唔驚條女教到個仔會篤自己老豆出嚟鬥，驚唔驚條女嚟香港呃尻公屋
點睇？臭，着上龍袍唔似太子，點着都無香港人feel

內你老母地 一係叫支那一係叫大陸

點解D大陸妹 唔係雞格 就係二奶相 ?
成日擺出一副『風華絕代，我見猶憐』嘅款

咪係 大陸妹就大陸妹

樓主食開屎？

00年代mk妹風應該以後都唔會興 幾時睇都覺得柒

復刻80年代, 所以冇wifi, 連56K都冇

乜撚野內地小姐姐呀，支那大陸雞就有

酸到呢
四川重慶杭州大把靚女

吓？聽左1,2首歌，騎呢扮時髦

未整容之前

啱 累撚贅到仆街
見啲人仲要以為自己用得潮依吓先最尷尬

部電視jm9

邊忽似

飛輪海頭

笑到仆街

信就信，唔信就唔信，乜撚嘢微信

手工咁好

美國白人=300年前英國移民，大家血濃於水

食古不化的老屎忽？

馬雲係佢老豆？

中國根本有五六億人都係馬雲咁上下樣

發菜牛肺

你玩開抖音？

已封鎖會員 金珉周致賓周敏感

你講下其他例子 例如陳都靈 都好啊
點解要拎個整容怪出黎真心膠
佢嘅before and after

台灣都有人用

支那雞味濃

台灣夠唔少人奶共啦，有人做就就一齊做？

用小姐姐=奶共 ？

食屎喇支那人
支那仔女做乜都有陣7味

我係指兩件事都係柒但又有人做，所以就問你係咪人做你就做？你理解能力有問題定我講得唔清楚？

雖然做依兩件事嘅人智商同Taste都一樣有啲問題嘅

百年滄桑

笑死 酸嘅位係邊 I don’t even give a shit

迷中狗咪撚影衰周周啦

pr 5毛狗blocked

夜總會唔叫小姐叫咩

美國直頭應該向英國認祖歸宗

小弟中文一般般
想問佢個名係咪叫谷精偉

支那雞真係有樣睇...

樓主駁吾刀

港英風

呢個post睇到我好心寒 想像唔到樓主原來係一個pr 而家成個人係咁shake

佢地覺得香港越衰 佢地越開心

大家都係PR

香港內地喺黃大仙，仲有小乜撚野小，小樓主老母會唔會好啲

王怡人小姐姐屌打

港風vs韓風

小粉紅就係囉

你老竇老母就係

俾人小嘅姐姐

其實幾靚😂

內你老母個臭閪地

出唔到先有問題

因為佢見到我

支那整容美圖秀秀🐔

屌 好柒 拉

其實睇得開心就黎，網上睇女理得佢p圖整容乜春都好，同佢過人世咩而家，J完就算